新加坡新增942宗新型冠狀病毒確診個案，再破單日最高增幅紀錄

新加坡目前累計的確診病例達到5992宗，衛生部說新增個案絕大部分是住在外勞宿舍、持有工作許可證的外籍勞工。至於本地確診個案則持續減少，有14名本地公民或永久居民確診染病。

總理李顯龍發帖文說，外勞宿舍的確診病例仍在連日增加，幸好絕大多數患者都是年輕，病情亦輕，醫療團隊會繼續留意他們的健康狀況。他又說未來數日是抗疫關鍵，全國人民應盡一己之力，打敗病毒。

而針對網民批評政府的疫情處理手法，李顯龍的妻子何晶最少兩度在網上發帖文反駁，指全世界都低估了新型冠狀病毒沒有症狀也會傳播的風險，又指出如果有外勞在新加坡染病，新加坡政府會照顧他們，不應該將他們遺送回國。

當局在樟宜展覽中心興建的第二間臨時醫院基本完工，會用來安置輕症及康復中的患者，預計可容納2800名病人。

Monkey sick

monkey together die

統一叫法：中國新加坡市=猴城

其實大家唔洗monkey啦
而家成個新加坡係nazi see nazi do
將一班外勞困係好細既地方
但淨係比好少醫療資源
由佢地自生自滅
佢哋本土居民個案其實唔多

monkey see monkey sick

Monkey see monkey do

猩加坡

mon mon ... monkey！！

Monkey : 俾我休息下得唔得？

一日就差唔多清我港袋

4ball9

Monkey together strong

日日爆幾百
佢個醫療系統仲未爆煲？

中国新加坡省
通稱 猴城
吉祥物 嗶波猴

叫佢老婆出小句聲啦

好咁開心住, 第三波殺緊埋嚟啦

廣州塔、博物館紛紛緊急閉館！

大意嘅話就到我哋中回力鏢